被性侵到高潮又如何連登仔應看的11句話

如果陰莖侵入陰道，陰道將會受害，所以會自行潤滑。

陰道潤滑是自然反應，不等於女性享受這個過程。

即便她的身體「覺得很棒」、她高潮了，也不等她想要或者享受被性侵害的過程。

這是身體的自然反應，它並不難理解。

@_clvrarose指出，當女性被性侵時，陰道會自行潤滑、甚至最後達到高潮，但這都不等於被害女子想要或喜歡這種感覺，就像你被搔癢時可能大笑，但不等於你喜歡被搔癢，「你知道有多少受害者因為在被性侵時高潮，而痛恨他們自己嗎？」她呼籲大家不要用歧視的言語，去二次傷害被性侵的受害人。網友們多表示認同，紛紛留言「道理很簡單，被你不喜歡的龍妹尻到射精的感覺是一樣的」、「台灣太注重加害者的人權」、「走在路上突然有人挖你鼻孔你會爽嗎？」、「沒人喜歡被強迫！高潮跟歡愉是兩回事」、「不要再說：『身體是誠實的』這種話了」、「性侵犯都該判死刑，可惡至極」。

其餘去上面條link看

對連登仔咁認真
哂氣啦

咪成日連登仔啦
係有班死on9開口埋口話人雞
但都有正常人架

flag佢地做毒撚就差唔多

正如一個暗瘡肥婆幫你打飛機
你始終都射，自然反應

認真起到機？

試下搵黑人幫個班連登仔爆菊睇下有冇反應

佢r一r你就扯啦

有偉哥

永遠記住托也哥

肯撚定唔會
正如之前矛盾對決，如果個av男俾個肥佬含嗰時，唔係自己眯埋眼個腦係度性幻想，又或者佢本身係基，一撚定軟哂

你試過？唔好講到說話太死

男人難好多既係
我真係扯唔到,我試過夾硬難,屌屌下都軟左,再起唔到
心理壓力係會令人扯唔到的

你拎套節目黎講

屌我啦 快d 屌我啦
我唱歌比你聽呀

俾人強姦會高潮我以為得AV先會發生

其實呢啲係普通性知識 知就應該大家都知
鳩up就照講咁解

「你知道有多少受害者因為在被性侵時高潮，而痛恨他們自己嗎？」
AV情節

你屌過仔？

身體是誠實的

夫目前系列有科學根據

男人個構造就係唔容許大肥婆可以搞到你，你唔硬，佢係都要你精，佢最多係用針筒抽
如果係可以搞硬你，法例就已經有女人強姦男人、基佬強行將你條撚放入佢屎忽嘅法例

冇樓冇高潮，所以冇樓應該插唔入港女

咁食偉哥呢?

強姦罪既定義係冇講明男性定女性強姦人
理論上係可以告到女人強姦男人
只係因為定依條罪嗰陣啲法官覺得男人扯旗係基於性興奮而排除咗物理原因
所以要告女人強姦男人係難好多噉解

自己睇先衝上嚟柒

你食過偉哥未
我未，但讀書話食完偉哥得個硬字，等你射唔射得出冇關係

引返樓主

即便她的身體「覺得很棒」、她高潮了，也不等她想要或者享受被性侵害的過程。

女人高潮爽完都可以照告強姦
男人高潮爽完就唔告得

對牛彈琴

自己睇

支那五毛狗點評價連登仔關我撚事？

而家強姦係指插入唔包射精
咁硬左插唔插得?

咪成日毒撚啦
係有班死on9開口埋口話人雞
但都有正常人架

flag佢地做XXX就差唔多

ok, 我柒咗
不過通常入要入女人罪係性侵嗰啲罪, 不過唔係強姦罪噉解
就好似衰十一噉, 如果一個成年女人同未成年男性扑野
衰十一嗰條罪係入唔到, 因為講明係男性
但係之前係有案例條女係入其他罪
所以如果女強姦男係可以告到

咁唔係大肥婆呢
綾瀨遙綁你係床再硬上你又點

以前電視有個律師講過要有進入呢個過程先告到強姦
所以告唔到女人強姦男人
香港啲性罪行法例真係on9到不得了 偏袒女人到

咁就唔構成強姦

最大問題係同一個行徑
但係女既話會判條刑罰輕好多既罪
但係男既就重到仆街

好奇一問 大肥婆強姦靚仔 男方不願意 但生理有反應 咁個肥婆咪可以反告佢強姦 ？ 照法律咁講 插入就當係

下但係我中學比男同學千鳥都會起到啵
利申：飛機

鄭少秋
哈哈哈哈 衰佬 插我啊 衰佬

屌你係咪on9架

GAY

女人冇開心過

你知道有多少受害者因為在被性侵時高潮，而痛恨他們自己嗎？

唔爭氣睇到呢句扯左

AV劇情

人妻片

只要個肥婆搞你之前有做功課，識得刺激你前列腺神經，基於男人本能反應，你一定硬到，再加上口水或ky 進攻你陰莖，無論你精神上有幾反抗，你射精只係時間上既問題

香港法例無女姦男，不過外國已經對強姦法例改為無論加害人是男是女，只要非自願的性行為即屬強姦

香港啲法例真係好撚on9

調轉諗，條女講嘅野咪令強姦咪變得合理化

當人個男人扯到行晒，男性荷爾蒙分泌旺盛，佢想搵人仆野係生理需要，唔代表佢想強姦條女，it's not hard to understand 。

同意，無論男定女、靚定醜，如果有技巧，一樣可以刺激到男性扯旗㗎…主要通過身體嘅刺激，觸摸、聲音、吹氣等等…

所謂硬唔到，主要係對方樣衰又唔識掌握男性生理同心理…

托也哥個例子有一定可信性㗎…

過晒時好耐都唔改下

種背德感同內心既矛盾我可以J多廿年

托也哥果次 個男優擺明係合埋眼諗野分散注意力

佢係腦入面補完返俾靚仔含緊咋

其實啲人知唔知用棒球棍打賓州都會扯旗
因為神經刺激

唔通又話條友鐘意棒球棍咩

巴打係咪青頭嚟㗎？如果去過揼邪骨，試過俾技師挑逗你博你開大，應該明白我講乜…

仲有，嗰次矛盾大作戰，嗰條友嘅目標係盡量喺指定時間唔射喎，特登腦補嚟把撚咩…

生理需要、扯旗係身體自然反應
強姦人係意志控制既行為
點樣合理

暗瘡肥婆

Sorry我用詞唔恰當，強姦呢個行為要係對方唔願意嘅情況下先下要發生到，而依家個問題係討論緊女方究竟係咪真係願意同佢發生性行為，我先入為主咁話左男方強姦，實在不該。

冇計
小學雞AV上腦

其實男人扯旗甚至射精都唔係由大腦控制
雖然你見到j圖 裸體 av依d會由大腦比性幻想佢扯旗
但其實係由脊柱神經控制
即係反射動作
即係好似有時比野打中條jj同搭巴士太震都會扯一樣
所以男人都會有機會比人強姦
唔明點解香港法律咁on9

屌你條女同你屌完, 如果你屌前話咩帶佢出身, 教佢發達做唔到或者佢覺得你呃佢係可以告返你強姦.

基本上係佢講撚晒, 性罪行唔一定要有物證, 黎如 DNA 或姐毛髮下個官可以憑信唔信入你.

香港發例當初係保障無用既女人我明, 你老尾家下學歷, 財力, 社會地位都比男人高有無改變呢 D 兩性不平衡既法例呀?

垃圾平權撚唔撚出聲? 做慣狗公果批呢?

因為拉布
一方面拉倒惡法 另一方面無時間討論其他法例

所以佢係屋企扯旗應該會強姦佢老母

你up乜

但係本身條法律已經有問題
點解可以存在咁耐

諗起之前南非有單3個女人街邊捉個男人强姦，然後拎左d 精去賣(有套)

究竟你明唔明強姦係要咩條件先成立到？你又知你老母唔想同你扑野？